[128頂上對決］Jisoo vs Jennie

Jisoo 正評
Jennie 負評

正皮 完

拉

Jisoo(手足）

Both

128 維園見

metoo

好撚索 一定好香…

Eunbi 世一

下…又關咩事呀

我頂上JISOO~

呢個對碰我會要閪妮
有跟開都知jisoo私底下性格低b膠膠地，好似低b妹咁，有點難頂
jennie就好高竇，但一旦溝撚掂應該會淫到仆街，仲有閪面都加好多分

弱智妹先正牙…
呃佢含撚做美容…18+

收皮啦傻鳩

投Miyeon 正評呢個comment

收皮na 呃正皮

又改返做呢個on9名

收聲啦
你個名on9過我n倍啦
jisoo我女友
唔準你侮辱佢

咁撚多女友會唔會心虛阿

男人三妻四妾好正常啫

哦 我同jisoo講
到時候佢一定會轉投我既懷抱

見你咁鍾意jisoo
咁識貨
今次唔話你啦
btw你啲taste好咗咁多嘅

下 牙現不嬲我step sis喎

如果你肯唔要周周
我就承認你係高汁會員